(值得更多人睇到) 有無人有睇<<冒險雷探長>>？

雷探長真心高質
雖然出身強國
但係d遊記好貼地
唔似d人去下d景點打卡就算
好中意佢有少少咸濕既撩女
一個人去印度 尼泊爾 墨西哥

想介紹比多d人認識！！！

另一個世界既人既生活

都算係入埋人地間屋咁拍我真係未見過

推

之前去完東南亞旅行一個月
返香港 Youtube search 吳哥窟
無意中搵到雷探長，佢又幾風趣幽默
而且成日撩靚女傾偈，好搞笑

愈睇愈多，先發覺佢好勇
英文唔叻，都可以去到咁多國家仲同人地互動

英文唔叻呢個真
D人擺明唔明佢都用表情同動作表達到
最正以為佢會放棄竟然一路玩足幾個字
撩唔到唔會走
又唔會覺得尷尬

179集 傳說中的天然美女之國——朝鮮【North Korea】

我今日先知有呢套野, 好正, 溝女王,
去北韓, 係咁影女, 正